[無圖] 機場好多廢老行來行去

$2 參觀屯赤

利申機場返工

冇登機證入得去喇咩

邊有人會理廢老

唔需要好耐啦

入去訓教呀

主要巴士站行走行去，搵廁所

唔係有禁制令咩…但話時話，其實佢個禁制令幾時至完？

禁制令仲有, 不過而家落巴士個位無左保安睇住都成兩三個月

入去都無鋪頭開 成個死城咁
可能廢老入去睇皮蛋眼影保安阿姐

都無人去咪炒晒班保安

完左啦

無完到 個禁制令仲係度

只不過佢而家無實施進入機場管制姐

你都係唔可以入去示威阻住機場運作

未開屯赤都係$2架啦

同埋 好多廢老咩？ 睇唔到 好多人搭飛機就真 一箱兩箱咁走

被廢老問厠所係邊 兩個鐘問左三次大佬啊，我地盤仔黎炸，唔係服務大使啊。

俊和

Condom 係咁㗎啦 唔意外